開左槍

有線 開左槍

有冇圖片或片段？
出緊嚟睇唔到

啱啱拎把橙黑色長槍 有火光

真 完了